女人著 high heel 勁正！但呢樣野真係接受唔到 ...

high heel + 露趾真係好肉酸

圖：

有冇人有同感？

有

圖都google link
可以再懶啲

好鐘意ankle strap

咁肉酸廢事貼出黎啦

咁你貼靚嘅唔該

最淫喎

ankle strap 唔一定露趾

唔露先靚

魚嘴嗰種呢

女強人既感覺 （外表）
好正

有D着得好靚既

露趾同圓頭就係柒

哩啲先先係最淫

咩黎？

This?

腳趾外翻 屌你老母

著得多就會變成上一張圖噉

屌你 好撚不安

超鍾意high heel
我買左20幾對
露趾既話我著絲襪
利申：偽娘

唔該鞋膠現實啲
腳趾外翻同high heels / 尖頭 二揀一

有新相未？

好核突 呢個係楊紫瓊黎

相反 唔露趾不如唔好著，當然要靚腳趾

巴打生得好似女
平時係咪就咁着出街
去廁所既話入殘廁 ?

平時男裝
有時會男裝著對普通黑色pumps

幾時比我瘋狂抽插

好撚正囉

好多人話 Stuart weitzmann 係好野
我個人覺得麻麻地 太平凡

忠實粉絲在此

忠實粉絲在此，正因為佢設計簡潔大體，牛仔褲長褲長裙短裙乜都襯到

識貨，腳趾靚同白基本上著ankle strap最正
不過條件好苛刻

睇人著

外翻都咁

咁邊款high heel先最好睇

好撚正囉其實 行部路都睇個足弓隙位
果個位先最sexy 腳趾靚再加分
好似圖條女咁已經夠扯想同佢玩腳

遲d再up圖

變撚哂形，不了。

你都識search ugly toes可以有幾靚
靚腳趾的話不知幾正

正解，靚腳趾難求，係外國黎講

反而香港唔少靚腳趾

多圖

你老味search個keyword係ugly toes咁緊係核突啦
就咁search high heels showing toes咪又係正正常常

腳趾靚咪覺得正
腳趾核突咪有損市容
講到尾都係睇條女而唔係睇對鞋
高㬹鞋版既陳冠希vs阿伯

可能樓豬性癖就係鍾意醜腳趾

可唔可以有鞋膠講下有咩女裝鞋brand 我淨係識valentino jimmy choo 想買返對似樣少少嘅高跟鞋/flats都無從入手

我其實入左鞋post定腳膠post

偽娘post

女人著valentino 好正

根本只係嬴 Blake Lively Lantern ...

唔著最正

穿左煲添

Christian Louboutin 必買
仲有Roger Vivier Manolo Blahnik 香港人好鍾意
我就唔鍾意擺個正方形係前面

露得腳趾個女人幾高貴都會感覺cheap左
但唔知點解啲女人好鍾意

波台狗

腳趾+腳甲靚著就好正

thanks 全部貴野嚟 儲下錢先

偽娘?

平D未樓上Stuart Weitzman 囉
不過d款好普通簡單
睇你鍾唔鍾意囉

Pornstar

絲打要徵詢意見
其實直接去鞋店睇款唔係仲快嗎？
仲可以試埋

我連牌子都唔識盲中中咁入咪仲柒
咁啱見到回下post姐

唔洗理牌子先，
試到對好睇，襯自己就夠

btw 好少見香港女仔著high heels 出街，
多數都係波鞋

Agree 唔露先靚

樹根腳就好核特

屌你係個keyword度加ugly 咁google實係比d K型末期外翻腳趾你啦
一d都唔公平